今日興致好，作咗首詩

週末放假去搞基
潤滑措施要做好
東南西北四處搞
是零是一分不清
基情四射耀開大

望咩望死基佬

屌你老母死基佬